世衞澄清沒證據顯示武漢新型冠狀病毒人傳人

2020年1月15日 01:18

【Now新聞台】路透社一度引述世界衞生組織指，武漢新型冠狀病毒可能出現有限度人傳人，世衛發言人澄清指，目前未有證據顯示新型病毒出現有限度人傳人。

路透社的報道，起初引述世衞指，武漢新型冠狀病毒出現有限度人傳人，其後報道修改為新型冠狀病毒「可能」在家庭內出現有限度人傳人。

本台發電郵向世衞查詢，世衞發言人澄清指，根據當局初步調查，無明確證據顯示新型冠狀病毒有人傳人，亦沒證據指病毒有限度人傳人。

世衞發言人指，現時未確定病毒的傳播方式，但當患者出現呼吸道感染徵狀，人傳人一直都是關注，需要作進一步研究。

對於密切接觸者或同時間聚集在同一地點的人，很難去確定他們是因為暴露在共同的感染源頭而患病，抑或由一個人將病毒傳給他人，所以要進行流行病學調查和詳細分析。

而武漢衞健委公布，在武漢追踪的763名密切接觸者，有187人已解除醫學觀察，在密切接觸者當中沒發現相關病例。

另外，正在泰國隔離治療的女患者，與她密切接觸的人士已經回國，並正接受醫學觀察。

兩個月前Wuhuan Hygiene Office咁樣講

標題黨定舊聞?

2020年1月15日 01:18

當香港人聞到有伏味果時，Wuhuan Hygiene Office仲話沒事兒沒事兒沒事兒

你文盲定弱智？

冇證據顯示佢唔係弱智

得閒拎出嚟鞭屍

十分喜愛鞭屍post

譚生菜

屌你老母係咪痴撚線

封城前一星期都話無人傳人

之後變左有限度人傳人

真心覺得要整個完整timeline binc
bin撚死隻黑奴

歐洲佬真係要清算Wuhuan Hygiene Office

當香港人煩緊口罩炒到好貴既時候，Wuhuan Hygiene Office已經有兩個人中咗武漢肺炎

回力鏢

推依個出國際線啦

全世界都屌緊啦

仲有人捐錢俾佢真係奇蹟

舊聞回力標

盲撚黎,放大左日期都問

中共要攬炒，無所不用其極

有無英文原文? 想擺上twitter去譚生度binc

17 January 2020

To date, there is no reported infection among healthcare workers in China, Thailand or Japan.

binc

所以中共死鳩梗，俾假料世衛，去到過年前先出嚟認衰仔已經無得轉灣

BIN C

Bin c post??

回佢老母帶！

上斷頭台啦仆街

Wuhan Hygiene Office 呢檔野真係要耐唔耐binc

推

放到咁大點睇呀

2020年1月15日 01:18

2020年1月15日 01:18

一開頭已經講明啦

擺到明證據確鑿啦

你咁講野好易俾人反CUP
語言偽術黎講

萬一佢証明到自己真係唔係弱智 而係白痴
咁你點算?

佢柒成咁 有幾個可能 一係弱智 一係白痴 一係低能 一係屋企教得唔好
你點能夠確定呀

block左10世

1月15 喎

Bin C

1月17日支那堅持無醫護人員感染，實際一早爆大鑊

未入嚟已經知玩回力鏢
日期仲要放大到咁

why not both

冇人改潮文 ？

武漢新型冠狀病毒
歧視中國

who話冇，咁即係有啦

其實智力正常嘅人
見到微信爆料後個幾條友俾人拉曬就知堅過石堅啦點會幾個人夾埋一齊9up呢
仲傻更更等官方公佈咩弱智大把連登仔1月頭已撲緊口罩
依家屋企得返5盒兩個人用，見香港開始爆都淆淆地

好彩我哋不嬲都唔撚信班支那仔

李文亮？

呢單野仲發生緊

bin c

鍾南山1月尾去武漢chok到有人講大話

屌你老味依個時候仲講啲咁嘅弱智嘢

拎上twitter潑火

呢隻黑鬼點解無人告佢？害死咁多人

整英文文宣

無論咩組織，只要一黐埋支那到。
個結果都係腐敗化

呢個真係要 嗰班支那五毛成日洗大家記憶

仲衰過天文台

大力鞭
仲有好多材料 慢慢鞭

Bin c

唔上連登都唔知原來有咁on9既人

驗眼啦柒頭

Bin鳩呢條傻鳩黑奴啦

無上邏輯學係咁
If a than b呢啲真心 要好清醒嘅

全世界都要記住WHO

有無巴打識整做英文文宣圖大家一齊幫手轉

相信中國

推呢個啦

就算係咁
外國成班阻膠都係睇唔到真相
仍然感謝中蟈 灰鳩機

有冇Twitter

拎佢去Twitter bin c 一齊，好過係度自hide

世衞執柒咗佢啦

全世界都屌緊我地啊
上Reddit FB Twitter屌WHO比鬼佬圍插

ching有冇英文source

死左幾多支那狗先？

俾個英文source

Failed state 姐
唔怕的
全世界都failed 咁咪無事囉

鞭

全世界都知嘅新聞 得你唔知

世衞已經成為國際小丑，無人理佢

繼續奶

咪傻

好少人屌就真

個個屌trump 唔做野

整meme
剪報

Who 真係垃圾之中既垃圾